支那清算國泰罷工員工，代表反送中運動即將失敗。

Push

有撚辦法咩 班勇武唔撚聽人講 有唔同意見就屌你分化話你鬼

吳志森話有幾個問題想問你地

咁今日有幾多和理非出黎？
一個維園都塞唔哂

勇武當日雖然成功阻送中，但政府對付勇武既手段令我地無力招架，睇下大家要繼續升級定變返和理非
不合作運動也被抽後算賬

因航都無交人

因為85付出俾勇武騎劫咗，唔會再出來的
唔係話你叫出和理非就一定要出

咁你含撚啦
騎你老母咩 話明各有各做
你都傻閪 你去攞彩扮英雄定係反政府啊？

好多放風吹失敗論

p牌傻閪

你以為自己邊個
騎劫左你唔會再出黎 要出既就會出 唔出既點都唔會出
講撚到自己大仁大義咁 咪又係搵藉口係屋企涼冷氣
返屋企含撚啦屌你老母
去幫你老母執骨添啊

我覺得依家仲有一線生機。

屌你老母支那狗 含撚啦你

起一起底就見到你個人幾撚on9
泛民狗 叫人同班狗和解 叫人和理非
含撚啦你

推

冚家鏟樓主仲唔快撚啲跪？

無間道，收皮啦

依家邊撚個無間道呀，屌你全家仲唔快撚啲去跪？

亲！已收到你的汇款！多谢你！记紧把汇款单据烧毁，不能给国安知道！多谢你支持香港反送中运动！平反8964你也会捐款吗？

跪左未呀屌你老母，答我啦

要救國泰只可以靠外國勢力。要多啲外國公司有影響, create noise.

有冇其他外國航空公司抗爭者、罷工者？麻煩將職員證(遮掩個人資料)影相出post表示外國航空公司也同樣有參與者。咁做意指要外國公司將事件escalate, 攪到成為外交事件, 俾壓力民航局！

咁你有咩遠見？又好似以前靜座？

block+不推文回覆